@笠水王

蓮燈終於有一場約得成既武聚，求人黎做見證食花生！

橙
BB豬我回你了

又抽我笠囝水

講還講

如果笠仔肯去打佢就係連登第一人了

真

佢低調 但係受萬人景仰

萬人皆笑

你隻臭g萬人皆屌